[集思廣yick] 一人一個擴大朋友圈方法

由細到大都唔難埋堆 但無一個圈子話真係好fd 好夾 當然單對單係有好朋友既

人大左就將個重心轉左比男友 宜家想擴大個生活圈子可以點搞

喺到留tg
包你擴大埋其他野

玩過la 都唔好玩既 一唔比相就無左9成

收皮啦Diu nei

垃撚圾